Лабораторная работа №3

Разработать Android-приложение с двумя активностями.
Главная активность должна позволить пользователю ввести данные,
такие как имя, и затем передать эти данные на вторую активность
для их отображения. Это требует создания макетов для обеих
активностей, реализации механизма передачи данных между
активностями с использованием Intent, и убедиться, что введенные
данные корректно отображаются во второй активности.